[Non-Jupas] Course Enrolment Form of Current Study

有冇人知Bu既Course Enrolment Form of Current Study 要填d咩?
張表又話Please do NOT list the courses which have been shown on your academic
transcript(s)
但係我year 1成績有晒, 咁未無野要填?

佢應該係想知你而家呢個sem讀緊咩科

我都有諗過係唔係咁, 但係咁d Grade 要點填?

你點填？

unit係填乜 我嗰科有幾多課？

我係填credit